港共 : 沒有協助國家分流處理疫情的要求 是假新聞

政府回應傳媒查詢
＊＊＊＊＊＊＊＊
就有網上貼文指行政長官林鄭月娥同意「利用香港的醫療系統協助國家分流處理疫情的要求」，政府發言人今日（一月二十八日）表示貼文內容完全沒有根據。

行政長官正率領特區政府傾全力應對新型冠狀病毒感染疫情，一月二十五日已提升應變級別至緊急，同時公布一系列措施，包括無限期暫停來往湖北武漢的航班和高鐵列車。政府一月二十六日進一步公布，限制湖北省居民以及任何過去14日到過湖北省的人士進入香港，同時正研究進一步減少內地與香港兩地人員流動的措施，以減低感染者進入香港的機會。

對於有人散布謠言，特區政府表示遺憾。現時疫情嚴峻，特區政府呼籲市民同心抗疫，密切留意政府發放的資訊，切勿被謠言誤導。

完
2020年1月28日（星期二）
香港時間0時23分

封關呀!!!
我理撚得你!!
只有一個要求:封關呀!!!封關呀!!!封關呀!!!封關呀!!!封關呀!!!

官方認證

[求下大家] 盡快立即三罷

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

已經做緊
咁都可以唔認

咁你封關啦仆街

絕對唔係分流,係協助散播

今日台灣，明日美國

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Los Angeles(NEW!), Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

P牌無得推，得閒就入去推

唔封關未姐係做緊lo

個反應咁快 即係中左

沒有根據 <>假新聞 mean you do not have evidence doesn't mean deny it's a truth

姐係真了
咁撚多謠言都唔出聲明

知道了

此地無銀

就算佢依家封關 都唔係因為唔再比支那人入境等香港醫護醫
係因為 佢已經放夠人入離

封左關之後 都要繼續罷工
因為已經太遲啦

要驅逐中國人救香港 救自己....！

自己睇 幾多支那人入離

依班支那人 都準備落離紮營
炒車都好 只係未發生....

醫護一定要要求驅逐支那人出境 先復工
封關已經都無撚用 封左都係廢
唔趕走依堆支那人
你地條命 只死於 醫治我地既敵人
同埋 政府既陰謀手上

一係回應個D 唔係真，唔回應個d 其實就係真 e.g. 大量口罩

所以醫護手足唔好送頭
封完關都唔好翻工 要佢驅逐支那人出境先復工

咁就封關啦撚樣

唔係假唔假呀
係見到你做緊明唔明啊

屌下次可以慳D
你地講乜都唔會再有人信

姐係有囉

本來都唔信，睇完篇公告開始信
咩叫完全沒有根據？係咪姐係完全符合事實但沒有根據？
重要野唔做，淨係識玩d無聊文字遊戲
快撚d封關